[有圖] 一圖睇哂所有認錯記者招待會

歡迎補充唔知下次到邊個

希哥最𨶙無辜，

陳冠希最靚仔

想比佢地輪

EDC個輪廓真係.....會女會唔LIKE咩

有女*

自己收埋自己欣賞既珍藏比人爆晒出黎 連自己條腸仔都比人睇埋
明明係受害者仲要走出黎道歉
錯？ 我都唔知佢要認乜撚野錯

EDC 錯在太靚仔

EDC以前真係屈哂機

囡囡排住隊俾佢隊

本鄉奏多

梁丙呢

天生0死角 係衰在多墨屎

chef lemon 當年有冇開記者會

鄭中基 阿sa?

希哥幾時都咁型

依家殘晒啦
屌女太多

勝利呢？ 韓國同日本應該有好多

佢只係錯在冇管好啲珍藏

有邊個錯，頂多話英皇sa離婚都寄鄭中基過橋博見報

仲有蘇永康

係, 內雙真係

有！搵到，不過朦咗啲

鳩永痕都冇？

一直都唔明陳冠希做咩要道歉
又唔係佢放出黎 D女又自願映
之後重要比人話賤男 都on撚9

佢有咩？

醉駕慣犯

希哥

不如一槍打死我.jpg

次次一有明星開記招耍冧就第一時間諗起希哥 眼淚一滴都唔流仲要英文lak lak聲 真係型撚過啲男人老狗做戲扮撚哂野流馬尿博同情 我係仔都想比佢屌

真係莫須有 果時男女都係單身 認咩錯扑野都要有罪惡感

點解得男人冇女人？

其實嗰陣佢單身人地又單身，又唔係偷影人，係衰在個個都太出名，諗諗下都幾慘

咩呀

EDC嗰陣同緊楊生個侄女拍拖呀

好傻好天真都冇?

仲以為成龍個一張會係雙手舉V圖

柒左

國貨城又無，浩南哥又無

陳浩民真係假到阿婆都呃唔到

咁佢影相果陣都一段時間前影低

成龍都制？

成龍果種認錯真係好撚霸氣 當女人係從屬品咁樣
我係出軌呀 吹呀？

劉德華係咪都有開過

筷子筒咁粗

但啲相應該係再之前影
但你哋記唔記得edc 記者會全文，佢好似只係對果幾條女帶來困擾而道歉

比埋V 笑住影相
當宣傳咁

張柏芝唔係人妻咩

最仆街既陳浩民咪又係過兩年乜事都無 扮改邪歸正 形象仲好左

仲有連詩雅同阿嬌

陳浩民個樣：笑死我喇屌你老味

吸毒個啲死左去啦

仲有傅穎同羅仲謙
阿sa同鄭中基

勝你老味行開啦

EDC 最撚型

關佢撚事 有出軌咩？

影個時都未撚結婚

佢都唔係道歉 係話比人移花接木

依家個個明星都整容就話EDC眼柒
公平咩

阿sa同鄭中基呢個仲癲
人地結婚離婚唔想公開
俾人踢爆就要道歉 都唔知咩原理黎

如果佢真係出黎講移花接木又點會講好傻好天真

移花接木係一開始既聲明
道歉係記者會既事

Edc 個錯係無保存好 d 相, 係對唔住d 相中人既

但唔係出軌果d , 所以唔駛流淚果 d

兩回事黎
D女自願俾佢影 (男女都無錯)
整電腦被人偷左出黎公開 (女無錯, 男有部份責任 因為係男負責KEEP片)

冠希係錯在太疏忽 明知電腦有呢D野仲求其拎俾人整
以佢個陣知名度同財力 要搵一個信得過既IT狗絕對無問題 最多貴少少

你唔好出黎柒啦屌

得許志安同柯震東個樣稍為似道歉

似係你on9多啲喎，咪就係因為冇管好啲珍藏先會俾人偷⋯

輿論壓力

柯震東都唔差
身高正 對腳可以玩成晚

你個名

吸毒果班道友呢？

全部都係男人

希哥係同啲囡囡道歉

社會就係咁現實

啲女送上門唔係錯

個男既頂唔緊上左就受千夫所指

算啦 疊埋心水打飛機過世

馬德鐘攞埋視帝啦明明佢都有份，陳嘉桓單野如果依家發生，分分鐘me too入佢地非禮

好多人睇完多謝都冇句

頂住先，繼續摷緊歡迎提供

下面果三位係乜水？

錯在蠢囉 有咁多淫照都唔set password 仲要拎畀人整

得佢一個係退出娛樂圈冇哂前途
d道友就轉下形象又出返黎

陳豪民好似逼緊d眼淚出黎，逼得好辛苦

希哥大撚把錢途 而加撈得幾掂佢跟本都唔當娛樂圈係正職

你漏左陶吉吉

一直都好撚奇怪典解希哥d相一張屌閪既相都冇

咁多個許生都算差, 男人老狗喊到豬頭咁, 講啲野又ON尻, 壞人就壞人啦乜撚野壞咗既人?? 當自己生果呀??

關楚耀同衛詩?

其實好事黎 佢個性格同娛樂圈格格不入
以前同佢睇落好似一齊玩個班偽人原來都係唔啱嘴型 甚至感覺佢係嫌惡佢地
我諗得mc仁個幾個佢先當係朋友
離開呢個圈對佢都算係一種解脫

希哥完全無悔意
個樣串撚到

佢clot國際水平喇無前途

衰過唔喊囉 又做唔到成龍咁串喎

大佬 你嚟宣傳電影呀 仲要yeah

其實當年咩事

中間同右下係乜水

錯在靜雞雞結婚
隱瞞咁多年

重要外國翻嚟 鬼仔性格 家底又厚

我諗起黃子華講過 如果佢車震佢係唔會道歉
佢只會同個避震道歉

edc聲線速度語氣髮型服裝打扮計算好晒
內斂又不失霸氣睇過咁多道歉之中最型到震

個個都入落希哥數
明明最虛偽嘅係當時最紅嗰個女嘅

移花接木

借定寄呀
屌你老母拼音狗死大陸仔

EDISON屌西有咩罪

梗係啦
心諗外國呢d野好平常
影下相姐流出黎比你地睇完仲要屌

你睇下上面仲有人話佢搞人老婆 話佢背住女友出軌（楊個姪女） 就知成件事有幾on9
先後次序都唔去分清楚就老屈佢係賤男 最無辜就係呢到

陳浩民似笑緊多過喊

HK01 屌你老母

浩南哥又無

國貨城黃腳雞又無

連呢個咁經典都無

關x耀 見過真人 好撚臭格

成龍哩係mic 牌後面

呢樣係錯黎既咩

霉到唔知去左邊

老實講句，最型真喺得陳冠希

佢講完之後直接起身頭也不回

好過戈幾個男人老狗做錯野喊曬口

香港人鐘意睇人仆街

EDC本質上無做錯到，佢道歉係因為單野實在太轟動，社會同埋媒體好長一段時間都俾淫照事件呢兩個字洗左版

呢個真

道德上佢真係冇錯，你情我願

冇錯，至於佢帽左謝霆鋒佢就應該同謝霆鋒道歉，唔需要同公眾交代。

希哥好靚仔

成龍係真係人渣黎
搞大埋人個肚仲話全天下男人都會

成龍係因乜事開記者會呢

得佢靚仔

唔係道歉, 不過好深刻

做咩啫你
依家冇人屌條女咩

錯在呢度係香港

呢個我真係唔明佢地要交待啲咩

你不要搞我

希哥真係靚仔到仆街 全盛時期既佢應該可以見女就屌得

我撐你啊 都on9嘅
人都拉埋 好明顯EDC冇錯啦
冇管理好就錯?
啫係啲嘢放你面前就可以拎?
咩道理 何錯之有

最撚臭串嘅道歉記者會

有圖外不如放埋片

父子丼呢

柯震東正好多

我好多女仔frd都話佢唔靚仔

冇錯 成龍最誠實
根本好多結咗婚或者有穩定女友嘅男人出面有sp或者叫雞
全天下男人都會有咁嘅錯
只係連登毒撚冇女

屌撚死你呀